12月係我生日......

屌晒你地！

12月8民陣遊行，有晒不反丫，你唔係當無左件事丫！大家快d叫埋身邊的人出啦！
我今年的生日願望係想再見到有100百萬人的遊行！
手足們，我地要再次迫爆港島，迫使林奠政府再一次正視我地的訴求！

五大訴求 缺一不可！！

1

2

3

4

5

生日快樂？

推128

我12月8生日
約曬d fd一齊遊行

128 維園見

我8號生日喔
出嚟呀，你班仆街

好靚的文宣！正丫！

多謝丫！推爆128

岩啦！ 最好的慶生節目 一齊上街迫爆維園

推推推推

128

推丫

6

7

8